913 中秋活動

香港可以放升空燈龍架咩？？真係唔知

push

推

有冇人幫推行動po呀

我見到有人推極都沈

913去完親戚到就仆過去

Reupload睇到了
行動po幫推

屌你咁樣會做係害唔死班狗架

Push

唔會

其實我真係唔建議玩升空燈籠，
有機會飄到樹林，
然後又大火

9月11 香港有一戴一露會議

各有各做

仲未熱門

推到攰

休息下~

過街老鼠思維: 玩升空燈籠 = 有機會著火 = 有暴徒縱火 = 要放TG

人呢 推一下唔夠架

中秋見

我要去獅子山

推極都推唔到.....
幾時先cut到個p牌.....

獅子山頂，不見不散

幫推 驚到時多人到燈籠都玩唔到

悼念義士分開維園同金鐘?
會唔會分得太散
出面見到金鐘

行動post要推上頂！

其他區有冇？

101,撒溪錢

點解要唱19既無盡

行山友好勁

推行動post

Btw唔係容易行上去，大家要加油！

獅子山

推行動po

7:30 上山
大佬呀，嗰晚要做節㗎？推遲啲9:30上，12:00mn著燈吖

仲唱無盡?

機場團聚

小妹開心 終於有人討論行動post

唔反對唱歌，但唱無盡不如唱發現號
濕鳩moment不了

Push arrr

屌會去，但咪撚唱無盡人血饅頭歌

放天燈有機會飄咗去樹林，造成山火

唔好放天燈，燈籠就夠

無盡 不了

燈籠的確安全好多

出黎睇月光啦喂

[910]國際直播,香港VS伊朗,你唔係唔去呀?!

910呀,睇左波先中秋!!

好想放鬆玩下
但我一諗到仲有手足係監獄係醫院，甚至已經去左我地心入面，就好難過，佢地無得同家人同朋友團圓
應該點算好

唔好飄去狗屋 d狗好慘架

行開山先好去
唔係要人照顧仲麻煩仲危險

宣傳繼續 細節可再相討
頭先一個行動post都冇

全球對抗赤納粹

陣間整到山火

背景圖片黎咋，唔係放孔明燈，真係手揸住嗰種燈籠

各區街坊係返自己區搞？

唔好唱無盡啦

p

行動post同我全力推番上熱門

Pishhhhh

Share

唔好無盡得唔得?
濕尻又冇表態
歌又唔係咁啱

黑警到時又放tear gas贈興

入黎既bro 幫手推埋呢個
有更詳盡既細節

「置頂」913 獅子山人鏈和各區晩會詳情

千祈唔好放孔明燈，大陸試過放孔明燈就搞到起唔到機。

p無力一推

分享比朋友一齊去

獅子山難唔難行？

請各位於星期一至五定為文宣日。

pish

唱無盡 不了
其他

Gogogo

不如唱 係呢段時間
為我地抗爭者打氣既歌

好煩下喎又人鏈

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

上山最好用啲電燈籠啦
千其唔好用點火果啲
驚有咩意外

孔明燈唔好咁大舊，變山火就柒

咪撚唱無盡啦
濕鳩moment只係一隊食人血饅頭嘅垃圾
講夢想講革命講年輕人，最後喺呢三個月就係去咗大陸奶共

推。

想知你個區有冇活動？入黎click下啦

「置頂」913 獅子山人鏈和各區晩會詳情

推呀行動post

屯門冇？

721 831

終於有行動post
中秋就和理非慶祝下

點解唔18區自己約人出黎? 一黎方便唔駛靠狗鐵，而且又可以18區開花

點解要無盡?

又係港島

睇下條link啦

點解仲要唱無盡

不如唔好唱無盡

咪撚唱無盡啦 人地係大陸搵緊錢呀 笑死

可唔可以唔好唱無盡

pish 希望唔好有人會錯意 帶左孔明燈
有意外就唔好

Tui

唔係仲有金鐘連儂牆咩

推呀！活動po！

[img]

火炎炏焱燚菼燊

千祈唔好玩佢哋

好危險㗎

仲無盡

八月十五殺韃子

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

Btw會唔會改左個background唔用天燈好啲

up

人多自己友就咪玩火，上山更加唔好，燒着左就實比人屌智障。

可摸以唔好唱無盡

無盡？？傻撚咗呀？

我正日生日 一個人出
雖然一個人出但係一班香港人陪我

咪撚唱無盡啦

飯焦可向大家提供特殊服務！有沒有人想試試？手慢無！

咁多位手足
我地要家好月圓

行夜山請自量
唔想見到要call狗

獅子山見
中秋唔洗再注定一人了

推上去

pp

pppppp

唔好唱無盡得唔得？

唱乜春無盡

推呀

913 中秋活動

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

國際認證, 香港而家仲衰過中東戰亂國家
同我講既一樣, hkpf= HKISIS
呢個係一個好好既宣傳國際線既好方法, 但發覺無乜人理我
ChiNazi # HKISIS# 係TWITTER同REDDIT線最強力既TAG

和理非回合集氣，慎防有鬼搞事

2個都想去

第一張圖個背景可能要執執
怕人以為放孔明燈

心水清
唱無盡有D嘔心

攞孔明燈張圖做咩jer
又嚇親班狗同航空局
換相la

唱乜撚野無盡 又唔岩主題 對band又柒到唔表態

可唔可以解釋一下中秋賞燈晚會點解要唱無盡

合唱果part想點

Push

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

點解要唱無盡

Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
913 914 915 活動要去，但完左請起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

呢個係咪堅

無盡不了

推
獅子山會唔會太多人？

係

好耐未上過有真香港人嘅太平山

kolor 都好
19 moment

成日掛住遊行，好耐冇行山

總算有行動

PUSH

無盡?你係咪on9

正經post, 求推

請再聚集民意 現時抗爭者共識為止警暴 成立獨立調查委員會

我地要向呢一個方向宣傳

各位手足請小休數天 保持冷靜

勇武手足： 愈黎愈多淺藍淺黃 想割蓆 話好燒地鐵
和理非手足： 請繼續支持勇武 出黎支持繼續既行動

我認為最好再以和平大型遊行 係10月1 國慶向世界發聲 向林鄭施壓

各位手足點睇

宣傳繼續 內容細節 歡迎討論

Yeah

乜而家咁鍾意唱無盡

含撚啦 無你老母盡咩 唱埋啲垃圾歌

支持獅子山再發光

無一隻狗入ICU

除了獅子山，各區嘅tg group都可以自己組識行夜山!

食燈籠